visit github pages https://sefaloaf77.github.io/slicing-portofolio/

warna button #FF6464
warna background utama #FFFFFF
warna background second #EDF7FA
warna icon sosmed #21243D
warna text light #8695A4 

import font ke stlye.css
<!-- untuk font reguler -->
<style>
@import url('https://fonts.googleapis.com/css2?family=Heebo&display=swap');
</style>

<!-- ini yg agak tebel -->
<style>
@import url('https://fonts.googleapis.com/css2?family=Heebo:wght@900&display=swap');
</style>


font-family: 'Heebo', sans-serif;
